警察喺執行臥底工作期間能否否認警察身份？

呢條卡入面，其實果幾隻狗明明就可以講聲話「我唔係警察」就化解到，點解佢地會選擇去唔出聲直接走？

係咪因為佢地否認身份之後會對法庭上作為證人有咩問題或者其他問題？

利申：學術討論

「求轉發」可唔可以比多d其他人見到呢段野

睇戲就好似得直屬上司知
認識太少

佢驚比人踢爆，當堂講大話出醜者

721

其實無人可以係當下都踢爆到佢 只要佢否認加無比人起過底

佢唔答已經等於自認左啦

個重點係 到底「我唔係警察」呢五個字對佢地嘅臥底工作有無影響

條狗驚拍哂片比人起到佢底啦

其實佢呢個反應，基本上同認左係無咩分別
個重點係佢地到底能唔能夠直接開口否認自己警察身份

有無熟知法律嘅巴打可以解答下好想學強啲野呀

推

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

推，想知佢話自己唔係警察係咪會影響證供

嚴格來講佢呢一種唔算係臥底公作
只係冇出示委任證但執法嘅便衣警員

如果佢地係唔能夠講呢句嘅話，咁如果警察混入 一群個口號係「我唔係警察」嘅群體會點？

咁姐係會唔會係便衣警員係否認身份後就唔能夠係當下再執行警務？

啱，如果小組要分邊個係自己人，大家互相拍片講「我唔係警察」，邊個講大話事後清算

法律巴士可唔可以入黎教下小弟呀做功課要答到呢個問題呀

呢啲可能係需要到議員或者其他絕對可信嘅人去做影片持有者，如果唔係就會變成狗拍勇武人士嘅籍口

學術討論post咁少人討論

再者人證對法庭黎講可能都係一個重要嘅因素，其實會唔會未必需要拍片呢？

警察係唔能夠執行任務期間否認自己係警察，所以你見佢地想求其hea帶過。至於臥底任務，我相信確立一個警察成為臥底身分有程序，而家呢個撚屌只係可以稱上便衣探員。

香港警賊！全民公敵！

如果係咁個係咪可以用「我唔係警察」呢句黎做第一重保障，最低限度地分辨出人同鬼？
然後大家係咪仲可以用其他可行嘅方法去再檢查身份？

推
我都想知